重覆 咪撚再叫人唔好搞鐵

罷工活動一定要多管齊下

純自發運動你去到2047都唔會爭取到任何野

咁鍾意民心就日日返煲底唱今天我

推

二百萬人夠未呀屌你老母

你咁想要民心你去說服啲藍絲咯
又唔見你去試下感化
淨係係到阻止

你就綁架民意
二百萬人係聲討港共政府不聽民意
依個垃圾政府聽民意未呀

係香港做任何野都唔會得到100%人支持

而家我地要守護既價值觀係好底線既野，講緊人身安全，免於恐懼既自由，新聞自由，其實真係唔係爭取咩野民心

係為良知啊
而家要做既野係令香港人為良知企出黎啊

但你宜家講要民心就係因為你覺得人地無出口出腳支持所以就叫人唔好搞到人

一句講晒
如果淨番500萬人全部係想日日如常返工等2047

咁係咪就唔再做任何野？完場?

你覺得個500萬反對同中立嘅人係民意
200萬人就唔係民意？
佢地都係人佢地都有權做自己覺得啱嘅野

你冷靜啲先
我哋而家爭取緊民主 但係我哋而家就迫人哋罷工 咁樣點講都講唔通啦

會計界朋友、同事，請響應 5/8 請假、病假、罷工。

多你一個就是多。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

而家我地要守護既價值觀係好底線既野，講緊人身安全，免於恐懼既自由，新聞自由，其實真係唔係爭取咩野民心

係為良知啊
而家要做既野係令香港人為良知企出黎啊
唔係d無迫切性既民主問題啊

唔好混淆不清

佔路5年前都講唔通添
二百萬民意夠未？

自己相信咩繼續做 勇武嘅繼續勇武 和理非繼續和理非

你咪又係迫緊人接受你嗰套？
兄弟爬山各自努力，不割蓆不分化不指責
你係同路人就幫手搞民宣說服班人

啱呀，冇人迫班偽和理非join，但佢哋就叫勇武唔好做咩唔好做咩

有班人好似係2014搭時光機黎咁

2014出一次催淚彈全港狂屌
但而家催淚彈布袋彈爆頭係基本消費
仲可以警察夾埋黑社會打人

面對咁既情況佢地想社會扮一切如常當無事發生

唔係土共政權既幫兇係咩野？

好笑，講到你宜家唔下逼人地聽你講唔好搞鐵咁
根本你做嘅野同你話人地做嘅野就一撚樣

係**

叫人唔好搞鐵
不如叫人遊行唔好佔路啦
失民心

而家大家理性討論下個可行性究竟work唔work啫

未試過又點知唔得？宜家成功全日唔洗翻工未
討論討論，落場試下咪知得唔得

如果班三毛今次成功
下次一定會咁樣講，路都唔好佔，影響旅遊業乜柒柒

明顯係有人想將萌芽緊既成功推向失敗

今日勁多人開post叫唔好搞鐵
唔想5/8搞得成

所以我地唔好輸，要努力開post洗左佢，一入夜d風向極鬼

本身都勁多人講癱鐵
但頭先唔洗一粒鐘 風向就變曬

有系統地推返起d post!

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。
From:梁天琦致香港人的信

講得好
要令班港豬改變想法

比班左膠學下咩先叫真正既民意

[明明730塞鐵市民反應好好] 政府好驚塞鐵，全力發動三毛吹風反塞鐵。入黎重溫琴日塞鐵時幾千正皮嘅精選Post!

和平同示威連兩個字 根本就唔應該掛勾

和平既話 又點叫示威 又點會有示威？
你覺得二百萬人出到黎 無流血無衝突就好和平，呢個只係你自己一廂情願
站係你既對立面既人 一樣會覺得你地反中亂港 一視同仁 理得你係和理非定勇武

其實有好多人支持但又罷唔到工
你搞不合作就係可以幫佢地一把
730個日睇得出大多數打工仔心態都冇特別屌示威者
藍絲廢老屌就預左 其實你做咩佢都屌

係咪講緊我
其實我唔係覺得唔好搞鐵
只係討論緊點樣更加有效/多人加入者

明顯係已經開始多人理解同認同

每次行動都係一場文宣

不是你，係出面好多3毛又想轉風向

８月５三罷唔好只靠宣傳 一撚定要加埋不合作運動

一模一樣心聲 同埋其實試水溫做到長期罷工
我地就唔洗再有手足係到虐待 就算係一陣都好
好可惜個Po極速沉底 全部反癱鐵

不分化

Btw 我個人覺得 要真係搞得耐
除咗要有先頭部隊 要中途有越來越多人(本身諗住返工)
加入先成事 大家繼續爬山

推, D三毛有系統咁淨係正評同推個D風向POST
好撚危險, 所有巴打幫手推番起曬所有8月5日既行動POST

幫你推，我地互推，唔好俾三毛吹風，唔要再有手足入獄!

[明明730塞鐵市民反應好好] 政府好驚塞鐵，全力發動三毛吹風反塞鐵。入黎重溫琴日塞鐵時幾千正皮嘅精選Post!

係嫁 所以第一日都大把人番工就唔好講之後了

放工先塞鐵啦

係驚d人去唔到集會

想拎蚛蝈禁字list 大家請出招

你知唔知集會幾點開始

#8月5日我會罷工
#8月5日我會做不合作運動

［突發］8月5號車長大罷工！！！！！！！！！

推

禁夜仲開工丫？又唔怪得既
3毛人工係小d

岩！

唔洗理佢 條友係三毛

我好想5/8搞得成但絕對唔支持塞鐵
呢個活動同路有爭議中立屌哂鬼對家大大力借題發揮
一個成效唔理想嘅plan唔撒回都唔該改良下

同埋罷工要自發先叫罷工,塞鐵係你搞到佢返唔到工
你可以屌佢港豬,但事實香港人衝唔破呢個關口
再者入面唔係個個返工,有人可能真係有急事!

如果覺得民意唔緊要唔該唔好搞政治

咁其實佔路都係一樣咋喎
同當年衝龍和道其實同樣情況
最緊要係你班和理非唔好割席

我地應該繼續搞鐵同時爭取更多人支持
而唔係：唔撚搞又爭取支持。
咁樣無人會理你

身邊既朋友屋企人就算支持都唔敢罷工
不合作運動塞地鐵巴士可以幫佢地返唔到工被罷工

所以我地要盡全力塞交通
唔係遲幾個鐘返工咁簡單
目的係令全香港返工人士全日都返唔到工

Show Blocked User - 鹽蛇

夠多人既話到時邊都可以集會

塞又唔塞得耐， 當有仲要七八區一齊遊， 你塞鐡啲人想出都出唔到啦

up

搞鐵係有用
但代價一定大過作用
事實上真係失去咗好多民心
不合作運動到底係同市民作對定同政府

要搞就搞羅湖落馬洲 搞香港人做乜

塞車同大陸佬周街柯屎一樣

你high 我唔 high

當年佔路咪因爲佔得太耐成個運動散囉
同埋地面佔路同塞地鐵完全兩個規模,後者波及大好多

割就一定路割,淨係希望盡量唔好搞平民
因為你要接受香港人未衝破到返工呢關
而且搞港鐵唔一定要塞,搞office搞高層先有用
前日塞完睇到成效根本唔大,同路人都好大爭議

搞鐡真心覺得冇乜用

咁如果支持我地但唔想罷個d呢?
唔係返工真係有急事個d呢?

上面講得岩,呢個活動代價一定大過收獲

睇錯標題負皮左。。。
sor

唔好搞鐵啦

我完全同意最後個句

不如考慮下，唔好塞住道車門
而係塞爆個車箱？
尤其是係將軍澳線、東涌線呢啲疏車兼本身就overload、但係極重要嘅線
如果我哋一早喺北角/寶琳上爆部車，然後搭到對站又返去
咁睇落去個觀感冇咁差，而且班港豬上唔到車就自然會屌鳩龜鐵冇能，手足又唔洗俾人屌
佢哋又返唔到工，個效果又有7成喺度

嚟啦嚟啦
你地班撚樣睇下d正評負評
分化啦 繼續分化啦 唔洗理咩兄弟爬山
成班中共網軍食緊花生阿屌你 槍口對外啦

【現場觀察】今次真係好多人 支持塞港鐵不合作運動

Main point ：地鐵多打工仔

你可以去我ac睇 但我真係唔同意

塞爆個車箱的確冇塞門咁難睇,不過前提要好多人做

但其實我本身唔認同塞地鐵令人返唔到工變相罷工呢件事
罷工要自發先有政治價值,你主動令佢返唔到完全係另一樣野
如果想罷工規模夠大真係得文宣感化同道德光環
你諗下今次公務員各行各業紀律部隊出聲係因為721
依家我地有呢個勢唔係因為我地做咗d咩而係對方行錯棋
但如果我地衰衝動做錯野其實只會淡化對家嘅錯

我反而認為搞港鐵係要舉721警黑鐵呢個旗幟
因該道德光環最大最政治正確
依用呢個角度出發一定係針對高層搞office

仆街，咁到時幫老解定黑警好

塞鐵就逼人罷工？
咁有決心返工嘅香港人先唔會因為塞鐵而唔返
你太睇得起塞鐵啦
定又想講失民心？

現在連登普遍有人持一種過激態度，比如對提出搞港鐵這個事情對輿論影響的人都直接打成五毛，那我好奇這種態度最終是否有用呢？

有的人覺得我阻礙交通我是為了香港未來，你受影響怎麼樣跟我無關，這顯然就是不可以也不現實 。 你不能說要求別人跟你步調一致，而認為自己做的必然合理，你可以認為自己是正確的，但你要學會如何吸引他人去支持你。

真係唔好再搞得唔得 你傷到港鐵一條毛都冇

與中共對抗多年的內地人屌撚醒香港連登仔，並指出運動將來結局。

可以睇下我個post highlight嗰part
就係係個post copy 上面句野出黎

Pish

和理非 同我入來！！！

Push

要對準政權
你攪地鐵林鄭會理咩

佢地真心愛國(可能只係盲撑執政者)就冇問題? 屌你啦！佢地盲目愛國，自己鍾意做奴才佢嘅事，但依家係佢地盲撑政府，要我地一大班唔願意做奴才嘅陪埋佢地癲呀嘛！明唔L明呀？

Hi三毛

推啊！

一人一喼港鐵fashion show大賽

其實唔少人都想嚮應罷工
但因為喺公司佔少數
或者公司唔比所以唔敢罷
搞鐵就可以幫到佢地
有人會覺得搞鐵得唔到民心
但不合作運動能夠成功正正就係因為得民心
有大多數人支持先可以成功

迫你老母咩！依家有人攞支槍指住佢地，唔比佢地返工咩? 講乜L野迫500萬中立嘅人。咁出來撑警，撑修例嘅有幾多呀?比多佢十幾萬啦!嗰十幾萬人加埋個政府就真係迫緊200萬反對同500萬中立嘅人啦！屌你!

所謂民心冇用架，啲人都唔出黎撐警，都唔會出黎撐我地喇

明明係有人攪到地鐵開唔到，咁返工嘅大條道理遲到架，但係睇見班友好似遲到會死咁，爭住去排接駁巴士 比著我?去嘆個早餐，坐到交通開始暢順先返啦！

講真 係咪真係有二百萬人？定係比民陣吹出黎？
唔好再沉醉係二百萬到

如果你逼500萬人做你想做既野，你係咪衰過共產黨

塞地鐵已經係迫人罷工 有幾多人真係想罷？

民心有撚用呀？

話阻到人會失民心嗰啲真係
你遊行唔阻到人？
洗唔洗搵返200萬人戴條頭巾寫話“五大訴求 缺一不可“當抗議？
唔好講到阻人返工就冇晒民意咁

block 地鐵個效果真係出唔到 轉下方法啦

( Show Blocked User - 鹽蛇 )

想永續社運？收皮啦

攪鐵點去集會

五毛黎呢條

話阻地鐵失民心，係五毛帶方向

而家已經脫離左民心階段
仲唔轉軚嘅已經係敵人，做跪佢地唔阻住都會覺得你搞事
現在嘅行為不是爭民心
而是到了脅持市民迫政府就範嘅階段
只需做足文宣，對自己人解釋清楚點解呢步非做不可，請求諒解，同提醒有乜野急事就預先準備
就做得

二百萬人支持
但冇成果
vs
30萬人支持
但有成果

你點揀呀
而家就係有民意都冇用
但後面就係未知之數，冇試過

完全同意，咪撚成日政治潔癖，今時今日仲講民意？所有嘢搞到對家嘅都應該做，個垃圾政府就係睇死我哋唔敢玩大佢，我哋就玩俾佢睇。

真心愛個咁撚有問題嘅國家，老實講，衰撚過收咗錢。

就算得返自己一個，冇真普選同釋放義士，都唔退場。

我想講，如果唔用呢種方法，你要公務員一齊擺工好難

太天真 出到街先比你塞既人已經係想返工啦 最多遲返到 唔會罷工

塞一塞 比個藉口大家罷工

做足文宣就可以搞

民心一早已定

當日都要派

其實你搞港鐵唔係有問題
你一係就塞到人地番唔撚到工
一係就唔好撚塞
又要做 又怕搞出個大頭佛
你次次塞果幾十分鐘
搞到d人 2岸唔到仲on9

最ON9就係呢班
阻人做野結果原因又係民意
洗唔洗700萬人同意先塞呀
700萬人同意去撚左罷工啦仲洗塞咩?
嫌香港輸唔夠懵下懵下咁

淨係同比5毛帶左風向嘅人知講
5毛就含撚收皮啦

咁係咪因為咁所以乜都唔做？

無錯

開左個頭行動就會昇級

做唔做係睇後果。如果勇武派有人話要殺人，我淨係講一句各自努力就算？

上次塞港鐵，偶一為之大家會體諒，但不宜日日做，事情未到呢個階段。或者有一日，因應局勢而行動升級，我都會贊成，都未定。現階段，不宜。再諗其他吧。

明明愈黎愈多人支同理解

又何來現階段不宜

8月5日不合作運動一定要做
3毛勁撚驚

到底塞地鐵個魔力係邊?
令連登仔明明行動代價同成果不成比例都堅持
唔撤回唔暫緩連改良都唔肯
明明呢個活動就連同路人都好有爭議
叫你停低諗一諗利弊又屌五毛帶風向

真係冇撚眼睇,如果個運動最尾因爲呢單on9野大扣血
我真係代走咗個6位烈士多謝你地

同埋,如果覺得民心唔重要唔該唔好搞政治

搞啦繼續,林奠同三毛會好感激你地

大家既支持同諒解，係有個額
偶一為之，大家體諒，但如果太頻繁，
就算體諒都好，都會引起不滿。

我希望能令中間派都企係我地嗰邊。

根本就係搞鐵好有效
班人驚

咪撚阻住想行動既人，兄弟爬山

上面好多P牌

成個post 不停係到話失民心
係咪電視訪問果幾個廢老係到屌阻人番工就係民心？
多舊魚

不合作運動幾時都無可能全世界支持，而家已經係相對最好既時機，而家唔搞不如以後唔好搞

一句講哂
照塞

我屌而家係鐵路有事有阻礙, 因而令到你會遲到, 有哂證明書比埋你, 仲有咩可怕之處?

成班一路屌cctvb偏頗，但自己又中計

罷工既作用就係令到成個社會停運，
有時要成功就係要逼埋唔同意既人就範，
用大陸既語氣，你有200萬人？我仲有14億人，
我地就係要制造多數輿論既支持，真假都可以呀

無錯，無可能唔運用任何手段就咁用血同汗就爭取到民主

同埋200萬有好多係反送中 政府唔推之後淨返幾多真係唔知

如果你覺得可以唔理民心咁你爭取緊乜野民主

完全唔覺得你塞地鐵係萌芽緊嘅成功， 從來冇聽過有社會運動係逼其他人罷工

傻hi，咁外國鐵路擺工，都逼埋你返唔到工，咪變相擺囉
你係咪on9?你係咪五毛

agree
成也連登敗也連登，本身諗緊捐錢買物資定捐錢俾612，而家講得咁搞法應該唔捱到幾耐，捐多啲畀六一二比義士算

屌你，咁你擺工唔係要社會停運，逼政府就範咁你想點呢？
612果日夠一朝早霸哂成條港島既主要幹線啦，有冇失民心呀？係咪都逼緊人就範呀？

我重申一次，我身邊好多朋支唔介意被阻，講完

同溫層

係咪無例子成功就乜都唔試？
你要靠香港人自發去到烏克蘭個種抗爭模式? 除非出老解否則一定無可能
你唔做少少野去催化罷工，咪由得8月5號變一日嘉年華囉

何況香港命脈係中國美國都要爭既金融同經濟啊，得香港先有呢種獨特性

我唔認為罷工一日係可以令到政府就範
對我嚟講罷工係一種姿態，要令政府就範嘅話要搞機場but who dares?

其實點解塞鐵行動會咁大爭議？
因為規模未夠大
每次都只係塞一條線 其他地區打工仔心諗點解唔過黎幫我罷工
that's why 要一次全面性塞過海線+3隧既大規模行動

如何合法癱瘓港鐵
一人一喼港鐵fashion show大賽

大絕唔可以無限放
危機唔應該常態化
正如抗生素唔可以日日食
你要社會停擺，一次兩次，市民接受
十次八次，市民就會開始動搖
唔識收放自如，讓市民休養生息，一味衝衝衝，累鬥累就會成功嗎？

塞去機場既交通幹道？

同意!!

我地一次大絕都未出過呀大哥
次次儲儲下氣就爆左 比人笑架

咁你一定會辣着全香港人( 雖然你哋話民意係唔需要理會， 不過我好肯定買咗機票去旅行嘅和理非一定會畀你哋辣著)

咁點搞機場（求教）

講得好

aiya你有冇睇我之前講嘅嘢㗎
我明明講緊你塞地鐵會辣著全世界， 你哋話唔care民意
咁我而家咪畀個放大嘅例子(一定左到政府做嘢tim) , 但等你幻想下自己買咗機票去旅行但畀人逼罷工嘅感覺係幾咁火

利申: 我反對塞地鐵係因為我覺得唔會癱瘓到政府，亦都會辣著中立and 淺黃嘅人
當年不合作運動甘地都照計唔會衝入你屋企燒曬你屋企嗰啲made in uk嘅產品掛，呢啲嘢邊有得強迫?
我知道你哋覺得議會，好黑暗，好唔可信，但如果你今次唔係武力取勝嘅話，你最後都要返返voting system，咁中立淺黃嘅票對我哋嚟講係好重要

爭取民主就要用民主手法架？戇鳩鳩
美國民主係用投票投返黎？

人地無做過就等如我地唔會成功？
你一定要行舊路咁就唔好學人講革命
革命除左流血 仲有去舊迎新既意味

你呢幾廿個反既咪又係同溫層
收皮啦
話明兄弟爬山 你阻我做乜鳩？

塞鐵呢單野其實都催化左 好多人知道8月5日又不合作都寧願請假罷工

why not both?

有好多新嘢可以做，裸跑宣傳都得添，但你做每樣嘢之前係咪應該要諗下佢嘅好處同唔好處，計下數邊樣多啲呢？
不過你樓上回覆其他人係話民心唔重要，咁冇得傾了

而家咪唔係日日搞囉
定你想7x24都塞哂佢？

歷史只有參巧價值 不要死讀書而不懂變通

咁你就咪用裸跑呢D on9比喻啦
你都知裸跑無用 咁講黎做乜

我無講過民心唔重要
我一直都覺得尋求體諒 積極解說先係出路
而唔係人地反對就停止
初心無錯 抗暴有理

但事實係我地已經冇同政府談判嘅籌碼
到翻去立法會議會政治 已經太遲
信用系統 智能燈柱 明日大魚 話唔定送中條例都恢復二讀
而且你唔能夠擔保 到時政府又dq
被捕人都坐左好耐冤獄了

反正我只係諗到一次全面性塞過海線+3隧既大規模行動
黎癱瘓香港 打擊香港既生產力去換取籌碼

要做

要做!!!!

咁depends on 大家覺得一日全罷係咪可以削弱生產力， 我就覺得佢唔係嘅 ，不過如果你覺得係的話make sure你真係要條條線都塞得曬，上次調景嶺站塞我特登早出門口搭港島線，仲快左，無effect

一日係唔得架 但奈何人人有自己考慮 無得日日罷工
我都諗唔到可以點做 唔通真係個個星期幾十幾十個俾人拉？
塞鐵係我目前唯一覺得合法、和理非都可以做到既事

咁不如日日搞啦

唔好再拎甘地好冇，人地面對係英國，仲要面嫁，中共同林鄭無恥到絕食都唔理你呀，霸路都一早失民心嫁啦

佔中個陣初期係咁比人屌，市民咪又係慢慢會習慣

生於亂世仲講平常規律班人

有呢個人手的話，係

你要搞鐵就搞得型啲

幾次出黎係730嗰次似樣啲

起碼搞到真係停駛

其餘嗰啲玩三四個字就真係無咩意義

佢壞次車都幾個鐘啦

要搞就就要搞到佢七八個鐘都未整好

然後市民答唔到車仲要投訴返佢

五年前，霸路好暴力
五年後，霸路基本野
塞地鐵都係一樣，當市民都習慣，佢地就收聲，
公司有個阿叔分析佢地年紀既人話：咪撚理佢地都得，因為呢班人根本無立場，有都係好無理論，只要我地成功，佢地就會轉方向

每個人都要出力囉

［公投］應唔應該繼續塞鐵

係,咁明知一日唔得嘅( 有冇人手搞第二日) 但會冇咗中間派支持 ,點解仲要去呢？

同埋如果制度已經不能相信,點解嗰五大訴求重要爭取雙普選同獨立調查委員會?
我唔會話個制度係100%可信,但只可以逼自己相信,因為如果制度係唔可信嘅話 我哋爭取都冇用(唔通真係可以港獨咩)

當黑警用真槍真彈瞄準市民

如有人選擇做中間派,呢班人根本軍人屠城都不反對
風向狗就係想你為r中共派支持而自廢武功

你講既中間派係咩人？
不合作運動做過幾次都得到市民支持

記得天琦講嘅野

無錯
而家都唔醒幾時先醒？
扮訓扮到入棺材啦

唔洗make sure
就算全民罷工都唔會100%同你罷工
如果長時間塞鐵導致大部份市民生活秩序錯哂 商界都要諗計應對
然後商界發現根本無辦法應對 就要向政府施壓搞掂佢

1推

上面我講咗，如果你冇人力物力日日做的話，其實係冇幫助，只招民怨

push 畀你呢班連登仔睇下

老老實實講邊次??

而家咪一步一步黎比人適應囉
無日日做係唔想show底牌咋
你知唔知班人想7x24癱左狗鐵佢？
係比人拉住咋
你擔心佢地做得太多好過啦

麻煩自己research

不割不分
we conmect

pish

佢呢句說話無錯，但係如果無五年前既理論同實踐，五年後既今日運動唔會咁百花齊放，互相諒解
阻塞交通工具同佔中理論係同一論調，用和平理性方法去停運社會，你話怕失民心，五年前大家唔接受既野，今日一樣接受哂，正如天琦五
幾年前講野既無人理一樣，今日先覺有道理。香港人好多時，接受新方法都需要時間去消化，我地就要邊做文宣邊去實踐，等大家再消化。
絕對唔係你咁樣坐以待斃

歷史上逢親叫人唔好搞XX嘅，往後都會發現又中左膠五毛計，原來係非搞不可。

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

正如佔路比連登仔恥笑係鳩坐
而家變左最低消費

咪就係,

是非對錯 成敗得失 歷史自有公論啦

無錯，阻人返工其實好和理非，
有班人講阻住返工，本身佢就唔同意你所有行為，你估真係好鐘意返工咩